我估點解琴晚有咁多直升機

應該唔係運兵. 應該係監視用途.

如果今日遍地開花. 前線走嗰陣時佢就嚟監視你話畀 d狗聽你喺邊度追擊你.
你諗下上個禮拜 如果佢哋有直升機知道你哋喺邊度 應該會捉咗好多人
你哋真係要小心

開隻drone 就得啦...
洗唔洗用到 heli

你知唔知直升機做低空監視仲要追蹤人係好難，同埋琴日佢飛既高度應該係偵查，唔係追蹤緊人

咁高成本玩呢啲

三粒星咩

我估應該係計時運兵要幾多時間，咁黑好難做偵察，又唔係公路追車。

請大家download pokemon go

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

樓主應該未坐過直升機

你老母個閪就俾啲警黑暴動緊